走同留既決擇

小弟就27，澳洲野雞marketing grad。兩年前開始做野，入左一行幾偏既行業。兩年內轉左兩次工，而家做第三份。但做落有d唔對路，我部門得我一個，因為係啱啱開無耐，而且前人留低好多屎係到，做左3個月想走。

我同老細講，佢加人工留我，呢個價都係我出去諗住搵工既價，但而家做既野我覺得唔太啱自己，我內向，但係呢個post應該係要比較主動。

想問下走定留好，如果走想去做建築行業

咁咪主動啲囉
價位又啱自己
一世內向咩

你個名

問題係呢個位我未做過，一入黎又無人帶，好多野都唔知應該點，好迷惘

唔好做囉, 你上黎問都係想人地推你一把俾D決心你姐

老老實實，你之前嗰兩份咩事走？
講真做野兩年轉3次工cv都唔好睇
同埋你老細唔會幫下你？
每個部門都有新既時候，你捱過呢關 department head第時就係你
睇你肯唔肯捱

老細只係掉錢出黎做，佢對呢行無認識咁滯，好奇怪
之前第一，二份都係要返shift既工，間中瘋狂ot, 仲要我做埋第二個部門既野所以走。
其實我部門而家得我一個，我已經係最大，但我只係做左兩年，仲要未做過呢個位，只知道點運作

識運作夠啦